想搵張舊gif

(大概係)有幾個鬼佬坐係梳化
有個望住你點頭微笑
其他就一面痛苦咁um住隻耳 好似聽完絕世爛gag咁

唔係呢張

不是

中左兩個point有無分

搵到...

開估未-.-凸